聽日請左假 做咩好

我唔知會唔會太遲 希望唔會

呢幾日放工 碌連登同IG 睇到眼都紅 想喊

想出返一分力

星期日會去遊行

推

.